有冇師兄試過帶寵物過澳洲

屋企隻比熊犬十歲大
唔捨得留低佢想帶埋佢去一齊讀書
爬過文知道澳洲要做blood test
要係Melbourne quarantine
想請教下咁多位師兄
搭飛機同quarantine對狗仔會唔會好辛苦
驚佢年紀太大舟車勞頓